身邊有冇人去到差唔多30歲都冇一一份正職？

或者係足以維生既職業

一直freelance算唔算
但佢維到生